[味噌醬]去完日本，買左呢隻醬返香港，我返唔到轉頭

宜家食曬好空虛

阿媽煮求其放湯，煮麵、粉絲、豆腐、蛋、雞肉、菜，已經好味到癲。

宜家食曬，我叫d去日本既朋友幫我買，

阿媽話香港超巿都有，有無巴絲見過

香港超巿都有

味增?

你去aeon/一田應該有 呢類盒裝既味增見過有好多種

みそ咋喎

好好食

一田超市都好多款依啲盒裝面鼓啦

呢隻正呀

周街都有wo

ys
平至廿蚊貴至八十蚊都有

80蚊
一定 好 撚 好 味！

有無詳細用法提供？煮完就咁整d落去就得？

咩味㗎

最好買兩隻，白味噌同埋赤味噌，溝埋用先夠風味

咪就好似煮出前一丁咁
滾水咁放落去就得

留名下次買黎試

荃灣Aeon咪有 我都會間唔中買吓

原來周圍有

我仲發現左個新大陸

煎條魚，做個味噌魚湯